不得否認吳業坤喺女仔心目中算靚仔

弘 眼光有待改善

咪玩啦屌
狗公一條

D女食開屎又同你講咩

講到係男仔心目中唔算咁

唔算標準靚仔但個樣好入屋好親切想比佢內射個隻

冇撚野呀

又高大又搞笑 就算唔叫靚仔都一定係中上
想做佢女友

的確靚仔過胡鴻鈞既

中
四眼仔仔

以前覺得佢好普通 其實依家都係不過就自然過哪吒好多

冇錯 仲要唱歌好聽又可愛

通常矮仔都幾靚仔下...點解

冇錯 真係好有吸引力

呢個都係靚仔

呢啲四眼仔食得最多女神講真
樣子平凡看似專一呃唔少女

姐係你覺得Wang嘉爾都靚仔？
差唔多程度
韓國人叫呢d樣係“油膩”

好貼地 好親切嘅感覺

呢個唔係big six仔?

c 佢唔靚咩

韓國人所謂既油膩釋意：
形容某人不清爽，不體面，不優雅，就算不胖，言行舉止，氣質也會讓人感覺難受，膩味。“油膩”這個詞最常見的兩個相關詞組，一個是飯 圈中常見的“油膩小生”一詞，常常形容一些油頭粉面，很愛耍帥，讓人有點膩味的男子。

係啊
我覺得坤哥感覺同呢個WANG生差唔多

你講緊我坤? 佢唔係囉

你靚啲

不得否認，欣宜係女仔。
所以標題中的女仔是指欣宜，並不包括除欣宜以外的女仔。

下⋯⋯

樓主食開屎
拉

0正評

好衰呀

巴打有理

清一色負評

點止呀 喺男仔心目中都好靚仔呀 想俾佢JJ打面

巴打都想比佢屌啦

唔怪得香港人咁多人要帶眼鏡

我坤早晨
坤粉早晨

I say 1234

植完髮，順眼好多啦

你個名搞笑d

其實佢係繼周柏豪後,為港男形像定立新指標既人物
其他香港靚仔,9成都行鬼佬/韓仔路線
佢算係做返自己,而又受女性歡迎
但呢3年佢已經過左氣咁

狗公
好憎佢

植左髮

偽毒，食女

咁都叫靚仔 ....

拉

唔係講笑 我真係有朋友覺得佢唔錯

真心佢好靚仔
佢冇過氣 只係另上高峯

我真心覺得佢中上

笑鍊到我扑街

你好憎佢咩

我鍾意佢
清係咪有咩5會

收嗲啦

咪玩啦

做model個陣已經覺得佢一隻眼大過另一隻三倍

依家去左邊？

Ching識食

樓豬用開屎眼睇野？

之前套大醬園,佢好醜
但佢正常打扮,都有中上既

不得否認鄭欣宜喺連仔心目中算靚女

其實佢算係咁啦，正常男仔，正常樣，有d搞笑，冇家底但都算努力工作，比較貼地

無左啦 15/16 突然捧高跟著一直跌 都無好過

唔 靚 仔

雲爺爺

我想嘔

唔講唔記得呢個人

港男形像新指標係專家dickson

講得好啱 好欣賞阿坤
啲人笑佢扮棋 做嘢係咁㗎啦
仲想點

同意..仲要自己寫歌俾自己..算係咁D歌都唔錯

佢首「無價」好感動，其實睇得出佢對屋企人好好，出身草根階層，但佢都好努力去做出d成績，回報屋企人，其實好值得欣賞